合理價錢放csgo刀 有冇人要

小弟有十幾把刀 有冇人有興趣
pm我

藏有大量武器

係連登放野咁大膽

太多刀了 希望尋求方法放左佢

有咩刀？
面交？

你留低TG

面交刀？ 我放網上果啲架

想要電槍面

屌 鬼唔知csgo係乜野咩
karambit flip m9果d呀嘛

係問你點樣交收

咩刀又唔講

網吧交收最穩陣

網吧可以啊

tg: ken1101

有幾合理

steam link 都冇

tg 我 保證你滿意

tg我 我會加你steam

仲有無放